天水圍 屯門都展示咗實力 其他區呢

幾時去老人區 黃大仙 東區 觀塘呢啲比手足展示下 搞搞民生問題

推

真係無人去錦田？